點解唔好搞我後邊？

因為每個人都有要保護嘅人喺後邊